台北外匯市場新台幣兌美元匯價今天收盤升3.5分，達30.036元；台北及元太外匯經紀公司總成交金額10.4億美元。 外匯交易員表示，新台幣今天開盤升值，盤中兌美元最高為29.973元，主要是受到美國聯準會對美國經濟穩步復甦深具信心，並暗示明年開始升息，非美元貨幣升值，新台幣升值幅度溫和，再加上外資匯入美元轉進股市。 國際匯價部分，下午5時38分，國際匯價，1歐元兌1.36331美元；1美元兌101.756日圓、兌1018.41韓元。 台北外匯經紀公司新台幣兌美元今天開盤價為30.070元，盤中最高29.973元、最低30.079元，終場收30.036元，升值3.5分，成交金額6.89億美元。 元太外匯經紀公司新台幣兌美元匯率今天開盤價30.068元，盤中最高29.970元，最低30.068元，終場收30.032元，升值3.6分，成交金額3.51億美元。1。